見冇巨蟹post開個 巨蟹仔你問我答

Push

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

15號見

推

你幾時死？

你死個陣我都未死

巨蟹仔好廢

何解

又被動，又怕丑，又內向，呢d性格係男仔身上好慘

係既，但我地係真心需要長啲時間認識啫

巨蟹仔鐘意一個人會點追佢

巨蟹報到

係囉，點解會咁被動，口才又唔叻，唉..

會大大力追住佢 錫佢春袋

真咩 以為會觀察好耐好被動

巨蟹仔比人話傲嬌

被巨蟹仔飛
睇唔起佢無主見 得個講字 懦弱同自卑

佢都好愛我既 但最後飛咗我無耐有第2個

蟹仔分左手係咪會後悔
我想同佢復合尤其係佢有日夜晚話掛住我

係會，我上一個仲係個心入面

唔會好似痴漢咁，平時會好留意你，睇耐啲先知啱唔啱自己架嘛

佢自卑係你冇俾足夠安全全佢喎

我喑戀緊個同事，但佢對我沒感覺，唉

會唔會成日亂諗野？

蟹仔報到

會，但你指咩先

咩都亂諗

會唔會想同佢復合但又唔講畀佢聽

呢排佢高危區返工會搵下佢但冇講過復合

啱啱俾蟹仔飛 好決絕
但話之後可以做返朋友 有冇機會復合
我好愛蟹仔

有冇detail

6月開始大家壓力好大 我又有好重要嘅野做
忽略咗佢感受 以為經歷咗咁多野 可以遲啲先氹下佢 點知佢一句唔愛就走咗

有冇發生過啲嘈得勁既事，我自己平時就唔會咁chur

唔會咁短時間就話唔愛，一定好早已經慢慢消退到一句唔愛就走

咁加油，一定適合自己既

會不會有你覺得自己忽略佢既detail
好難知佢點解咁拋低一句就走

thanks 你都係

不過可以做朋友，有少少機會，不過唔好抱太大期望，好似我咁，而家同佢係朋友，但冇復合過

話俾全世界聽 日日都mon實佢約佢 忽冷忽熱

真

我地就算唔開心，係連女朋友都唔會講少白佢擔心，可能你地兩個陣都火摭眼，而家你要慢慢來，由一開始拍拖之前慢慢傾返熟，比佢知你仲好緊張佢！
利申：我自己都好受呢個策略

我怕復合，又冇改善，比人忽略到時自己又唔開心，咁不如保持距離

好難再一起，太多刺

可唔可以分享下

Tg

但係下定決心之後攻勢會好大好快好直接

蟹女報到

咁佢冇wts我係咪可以放棄
定佢地平時對個個都咁好

我地對自己鍾意既特別好

蟹女蟹女終於有巨蟹post

係之前個po沈左

有時會唔敢whatsapp佢,怕佢覺得我煩

啱 佢仲要有時無啦啦係啲奇怪位已讀我

你哋個佢點解好似唔同嘅

傾得好地地突然已讀唔傾

我嗰個都係
所以打算慢慢放棄了

藍絲嚟好唔好

真
又多疑，又痴對方

巨蟹廢到PO都沉

咁被動

多疑真係乜都諗埋一邊

重要同人溝通(我自己為例)，如果mood唔好會比陷阱人地踩再串人

有時又口快快講錯野，跟住又後悔

有人想上黎呻就會有翻架咩我地人多

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

食屎啦
男人老狗又懶又被動，不知所謂

利申 同垃圾巨蟹一齊咗

第一個開你拖

男友巨蟹， 好慢熱、 感情上好怕丑

我就鍾意佢先嘅， 好多嘢都要自己主動
主動搵啲共同話題\約佢出嚟、 諗下約會地點節目....

到後期佢對我有feel， 不過佢追我嘅方式都係好收斂... 甚至承認對方嘅地位都默認冇直接講出嚟

我覺得你可以慢慢氹返佢， 我自己男友巨蟹， 平時處事可以睇得出佢耳仔好軟， 做決定嗰下係好決絕、 但係時間推移都係會原諒返人。

不過呢段時間你自己都要思考下喺呢段關係入面自己有咩做得不足嘅地方， 有冇咩值得需要改善

如果唔係當你哋復合或者你開始新一段情就會重蹈覆轍， 咁就真係得不償失

加油

我都係口硬心軟，有人tum幾下就沒事

點收斂法？more more

從來冇主動約過我出街
whatsapp全部要自己主動， 你唔whatsapp佢佢大概一世都唔會whatsapp你
經常已讀不回， 見面問佢做咩唔回，佢話 望咗當答咗

物質上就冇送過我禮物， 請食飯就頭嗰幾次， 之後各自AA/從來冇驚喜可言/ 好多嘢講完就算數

初頭我約佢出街之後多謝佢今日陪我， 佢就會話：你叫到... 我一定會嚟...

去到中段，我問佢我成日咁樣約你出嚟會唔會好阻住你， 佢話： 我諗你都感覺到嘅， 不過驚講出嚟會嚇親你...........( 省略號係呢段對話留空）

去到後期默認咗對方， 係真係默認， 因為我同佢都係a0， 我哋兩個真係唔知要點

巨蟹係咪成日都好多野諗，又成日FF?

好似迫佢同你拍拖咁
點忍到

我嗰個都係咁
成日好似焗鳩佢咁

應承咗嘅奉旨冇咗件事
成日詐傻扮懵
Feel到你嬲就扮傻
覺得你想走想放棄又突然勁上心

成日都想體貼
但又唔係唔知自己懶到仆街

唔識拒絕人
好似覺得走數冇咗件事係比較有禮貌嘅

食屎啦好冇呀

睇咗你上面啲留言
我同你男朋友可以話係一模一樣
只不過她已經離開咗我
依家放低緊佢 但一不小心 總記起佢
ps蟹仔

蟹仔同獅子女岩唔岩？

100%me

最中意巨蟹仔
覺得巨蟹仔做男朋友/老公都冇得彈

我唔知獅子女detail,不過同巨蟹拍拖只要俾到安全感同caring 就基本上唔會散

但我地成日俾人話怕丑仔,但熟左就對人非常好

有冇咩注意嘅地方可以提醒下我
你哋係跟咩事嘈交？

我覺得唔需要咁負面嘅， 你自己本身都要努力將佢追返嚟， 凡事都有希望呀

請問同你哋相處有啲咩要注意？？

同埋你覺得自己有冇中央冷氣( 對身邊嘅人都好care， 個個都會關心） 嘅特質？

我好驚會踩地雷， 因為我而家同佢都叫做磨合緊 。
我男朋友為例就，覺得佢 好重視家庭、家人。 絕對唔會輕易出軌。 雖然佢物質上未必畀到我好多， 但係佢嘅言辭，細心呢啲小細節永遠都好吸引我。

我有少少中央冷氣，但對有好感的女仔會特別好，明眼人都會知

一模一樣
講好多承諾出嚟但係基本上冇樣做到

不過我會同佢一齊努力改善呢個毛病， 例如 說之以理動之以情， 不外乎都係嗰啲㗎啦

唉， 冇辦法啦鬼叫我鍾意佢

注意的係一定唔好成日忽略我地，因為我地成日亂諗野，當諗歪左，而你又冇注意到，就會慢慢消耗感情

請問柒婆係咩星座 佢感情路上係一個點樣既女仔

我睇過啲星座書，佢都話巨蟹座容易亂諗嘢
但係我個巨蟹唔講嘢嘅話經常性目無表情..... 但係whatsapp佢又已讀不回

作為巨蟹嘅你，你會想你另一半點樣關心你？

我會將生活同感情的唔開心分開，感情個part收埋，生活的唔開心會隱晦啲講出來，我會想另一半做聽就ok,關心既話我會希望對象會自己主動睇到，早過我講自己唔開心之前知

目無表情係因為唔想你地知道我地個心諗咩，所以如果咁都估到我地諗咩，係會超開心

之前我生日啲friend未同我講生日快樂，我有好感的女仔同我講，仲要係第一個講，我開心左日

呢個就一半半，佢係好理性， 理性到有時覺得佢係冇血性。 不過而家好好多， 識佢嘅時候問佢有啲咩意見，佢都話關我咩事？/所以呢？/So？/哦
佢都講過唔會感情用事，摧毀自己嘅理性

生活嘅悲慘佢反而會老實同人哋講， 基本上 陌生人朋友同事一問起都會講 如數家珍

By the way thank you

啱，可惜我冇巨蟹仔朋友

分啦 佢根本唔鐘意你

利伸 巨蟹仔

唔會啩
點解咁講
咁你哋愛一個人嘅表現係點樣

我同之前嗰個都好似你男朋友咁
會好少覆msg 咩都無所謂 冇送禮物又AA

但到而家呢個 我真心好愛嘅
會好似呀媽咁好長氣 乜都擔心一餐 會送禮物又請食飯咁
雖然咁計住呢啲好似好物質膚淺咁 但我唔知點形容內心個感受比你聽 但起碼表面上個轉變我係咁

而且你地兩個都A0 可能佢只係想出pool

我係蟹女，但一啲都唔明蟹仔點諗....只係知佢地鍾意一個人可以好極端

試試吓 有時俾少少時間 佢就會對你有感覺㗎啦

唔好放棄啦

日日擔心你，我自己由起身問你食早餐未到夜晚會擔心你去左邊，你有唔開心我會想辦法令你開心，你要既野盡力做到

自己係蟹仔，但已經變晒種果隻....
好想食蟹女但蟹女D直覺太撚利害

利申：已婚

點變法？

以self perfection 為目標改晒自己認為既巨蟹缺點
EG 婆婆媽媽、太依賴、太怕受傷、保持telepathy 既能力而市適時降底empathy

簡單D 講，由過份感性變理性

蟹仔主動追人會出事

點解咁講既

太chur

蟹仔好難先會打開個殻

本人是蟹囝

報個靚到先

係咩 我ok喎

係我冇珍惜佢 唔夠愛佢 唔夠主動
搞到佢好心淡 心碎 好攰
最後我挽回咗幾次都唔得

意見我畀唔到太多你，感情需要雙方去經營
多啲溝通？ 我諗都work嘅
珍惜眼前人啦 因為人失去咗某樣嘢先至懂得珍惜

呢樣係我自己覺得啦 可能佢唔夠愛妳 在乎你？
唔好畀你男朋友覺得理所當然
如果佢真係愛妳嘅 佢會搵返你 加油啊絲打

巴打你而家呢個係一嚟就真心好愛嘅？
係幾耐先知自己愛女朋友同想認定先？

言下之意係培養唔到等唔到？

之前去塔羅話冇得救
佢係一嚟就知岩唔岩會即刻想管住看住

蟹仔定蟹女都係被動好

如果係真係鐘意既不妨博一博

如果對方都有意思既
呢個會係一個唔錯既回報

但係如果係蟹蟹自己主動出擊
除非你係好想被愛個類

如果唔係....
你會被佢既濫愛（不安）嚇到走左

利申：因為安全感嚇走左2個對象

成日俾人忽略

我地做您朋友啦

我就係chur到佢而家唔想理我

lm

蟹女留名

我做你朋友

我諗兩三個月啦

有冇天秤朋友？

有冇中意過天秤女？

鍾意水瓶多啲

係就好喇

蟹仔話唔係唔鐘意，只係好感
易唔易培養到鐘意呀？

蟹仔認為蟹仔比較多日久生情過一見鍾情，但係都要有翻當事人鐘意嘅元素喺到

再努力吓先
成日好驚chur親佢

聽講巨蟹仔鐘意可愛型同大波?

唔係

比人呃咗添

我鐘意過一個巨蟹仔 佢好靚仔 佢鐘意過嘅女仔同我類似有啲似 但當時太怕醜又自卑 連朋友都冇做到
而家見佢拖嘅女朋友都係清純型

Same same
Feel到自己陰暗面好大

我係

你靚唔靚仔

我2樣都試過

緊係樣衰啦我我鐘意緊0個個望都唔想望下面我

好睇人

鍾意𥄫未必鍾意個人

點解巨蟹仔咁鐘意曬自己拍拖既野？

因為真係好幸福

蟹絲留腳毛

可以做得咁狠心係因為驚受傷定其實唔係咁鍾意

A0

追緊個蟹仔
但佢忽冷忽熱得好誇張
重點係佢好難約出黎
想知約唔到出黎係咪多數無機

通常受傷先會自閉
但如果本身對你唔大興趣嘅話都有機會因為唔知點做而匿埋

可能佢有戒心，慢慢嚟唔好急

咁你抵死啦，巨蟹咁比你玩死開啦

識親巨蟹仔都係好斤斤計較嘅人又自私

雙子都好吸引

我啱啱個ex就係雙子

點解分開呀

Flirt蟹仔
通常有feel既會有咩反應

唔夠主動 唔夠愛佢 唔夠珍惜佢 畀我覺得理所當然咁 佢付出太多搞到心淡
即使仲係好愛佢都好 果陣點做返好 點挽回都冇用
不過算了 依家move on緊
差唔多有一個月
所以大家要珍惜眼前人啊
好後悔..

之後會主動揾你

會

我之前對鐘意0個個太chur，搞到而家佢唔係好想理我。。加油巴打

咁啱分完冇幾耐佢同o個男仔有發展空間 好似幾好

放心，您都好快會遇到架啦

佢當你係朋友果陣 先知有幾好
利申：蟹仔

但佢又唔會flirt返我轉頭

我地會怕會錯意

Agger
可惜對方真係好善變

係囉，真係唔知佢諗咩咁

巨蟹仔報導，一直畀人哋當係男閨蜜（ps170 45)

鍾意一個人係咪成日搵佢？
同瞹昧對象唔係成日text 佢online多數會覆我先 但成日覆覆下就唔覆⋯
但一見面就好sweet

咁咪幾好

你暖昧對象係蟹？

好耐之前同蟹仔噯昧 連手仔都拖埋點知佢過幾個星期就鍾意左第二個嬲撚到我仆街

我比個蟹仔話討厭我....話我chur...我係蟹女....
結果我好hurt....話好辛苦....我好主動....佢係好被動....
跟著佢就blk左我whatsapp了....然後沒有然後啦....
係咪唔會再有機會架啦....

係啊 點先可以令蟹仔搵我多啲定佢根本唔鍾意我

似玩厭左或者有新女吧

有時候可能佢真係忙，或者我地會覺得秒回會chur到人，只要忽冷忽熱對佢，你地會慢慢一步步一起

係唔好忽冷忽熱，未訓醒打漏

記住睇埋#205，怕你睇漏

點解成日都要人估你諗乜
有無咩方法可以令你主動啲去表達自己嘅諗法
其實我知佢有唔少唔開心/我搞到佢唔開心嘅事 我想攤開黎講 但佢死都話無事我應該點做
有時啲嘢唔講大家當無事發生咁我覺得好辛苦 又要扮無事我都唔知點樣面對 我每日諗起都會覺得好內疚同唔開心 好想話到俾佢知我好care佢嘅感受

呢個真係我都冇方法，你真係要同佢講

我有講啊 不過好講個陣個時機同氣氛
樓主你如果真係想同另一半有長遠關係會有啲咩表現/行為 我好捉摸唔到佢 或者係我開始攰攰地 好想要明確一啲嘅關係

見面好sweet就得啦

蟹仔有咩用？

本人蟹仔

佢份工真係好忙
但如果蟹仔對我忽冷忽熱呢
我怕太chur佢都唔敢主動搵佢😣

但又唔係成日見到
佢份工好chur weekend陪完我之後都要翻一翻公司

開始主動對你，你準備得米啦，引起到佢興趣，如果想知佢對你有冇意思一起，不如比多啲暗示

暗示唔代表問佢，我地唔會主動表態，因為怕get錯

肯陪你已經好好了

如果唔係出都廢事出

巨蟹仔 有冇巨雕先

梗係有

巨蟹係咪個個都放唔低ex

點睇魚女同蟹仔
一齊緊覺得好夾幾幸福

垃圾蟹仔
成日偷偷地搵返個ex又唔認，對住屋企個老婆就呼呼喝喝
個ex搞到自己老婆差啲早產同埋不斷騷擾佢都可以叫個老婆多一事不如少一事

係 試個等左一年幾 就算佢同緊第個男仔一齊

所以真係好怕巨蟹

同為巨蟹仔想問下
你班巨蟹成日話自己唔識溝女呀
唔識表達自己感情
但點解拍拖多過我食飯

我A1咋

o1咋

見面sweet都好開心啦

我都有時會諗起

咁仲有冇機會好番

所以唔係真心
就唔好隨意插足我既生活
P.s可能我遇個個係咁 等完佢一年幾 一齊返半年 依半年我付出左好多 唔係想計較 但佢用發夢好累 話我煩佢。但我叫佢一齊發佢唔肯。 最後係ocamp後佢用camp啲人一齊左

未 講唔到 唉

當初話鍾意果個係佢 最後話討厭既又係佢

我之前識得一個蟹仔又係好怕人chur 又係好鐘意玩block嚟block去嗰啲嘢

我對我ex完全無呢樣嘢 拍得兩個月 我提分手 而家拍緊第二次拖

其實我同佢一啲都唔夾 我覺得 但始終都會唔開心

可能暫時仲有新鮮感未厭我掛
但都想見多啲同平時多啲搵我
好唔好直接同佢講

唔好太直接啦
除非你100%肯定佢對你都有好感

蟹仔疑問 蟹仔有咁難明咩...

試過3年放唔低個ex

跟住諗通左，自始之後就無野傷害到我

蟹仔表示難
因為收埋自己

蟹仔真係好興放唔低ex

年輕巨蟹必經階段

我之前識得有個巨蟹又係放唔低ex 26歲

不過就算好似我依家放低左咁

都唔會再有種衝勁一定要拍拖

變左隨緣

我覺得表達比較收埋 難
太懶表達 算唔算收埋

岩喔。唔想再去認識或者愛一個人 好累喔

佢之前有話過I like you 講過幾次我都話多謝
之後有次我話I like you too 而家就冇再講
好想同佢多啲交流

想問下中間隔左幾耐？

對巨蟹座係永世都唔想再遇到 同我講咩don't find ne until I find u🤷🏼‍♀️即係你話想點就想點？加上又發生咗某啲事導致到我自己block9咗佢

依樣要加埋個人本身小學雞

26歲 都仲咁 其實佢係拍拖6年 初戀跟住俾人戴帽 但我想講戴你帽嗰個又唔係我 做咩要將你ex啲仆街嘢又再對人做多次

幾日

不過我上升係巨蟹🤷🏼‍♀️月亮都係巨蟹🤦🏼‍♀️

人夾人啦，點先為知mr/mrs right 要睇好多方面架嘛

我覺得巨蟹會係一個好無安全感既人

所以我成日同自己講依啲野只係自己諗多左

咁你有冇做左其他野，令佢失去動力？

天蠍lm

同係巨蟹 上一段情真係搞到個人完全唔想拍拖 已分咗2年 最近身邊有個男仔對自己幾好 自己對佢都有feel 但又怕會錯意 又怕再受傷 又唔識俾signal佢

你開始左確認未？任何形式的

巨蟹一開始喺咁flirt我
好啦
我有feel啦
flirt翻佢
大家都ok，幾close
但表完白
又唔理我啦wor?
又唔覆，又唔理，又唔block，又睇我story
即係點?
但我真係比佢flirt到鍾意佢嘛係咪玩我?

我男友係巨蟹 一齊初期係咁keep住同個EX contact又出街 比我發現左兩三次 唉

多謝好似好friendzone
有冇得whatsapp多啲

用心口捉往佢，然後講“玩野牙，你想見紅？”，大巴大巴打落佢個頭到。(講笑。

我覺得你不如直接問佢有咩煩惱？

佢灰左

巨蟹仔嬲左我 話要冷靜下 可以點

唔會啦
佢係口花花嗰種

以前都OK
我去左旅行就基本上可以話冇
係咪冇機

冇呀 照平常咁相處

好憎呢啲 其實都分得手 咁放唔低咪去同返個ex一齊

驚佢覺得我煩
依家send過去既msg都係已讀不回
我真係唔明
講句 ok 或者 唔ok真係咁難咩
利申水瓶，我真係唔明白
因為佢，我改變咗好多
以前淨係掛住玩，要做隻冇腳既雀仔
但依家淨係想比到安全感佢
佢需要我嗰陣可以陪住佢

佢可以直接拒絕我
就算幾唔捨得，我都會離開
但唔好對我用冷暴力
我真係好累好辛苦

巨蟹有時真係會冷暴力 但唔代表佢唔鐘意你
我就係成門用冷暴力對女朋友 依家改緊
你一係問佢做咩咁做（唔好咁直接 鬧果種）問佢依排係咪好忙好累。通常都係累 唔想理咁多 而你陪住佢呢就好大機會得

只係我既意見 希望幫到你
受傷的巨蟹上

我明白你的感受。
有冇睇過男人來自火星？
遇到問題，男同女有不同的緩衝的方法。

另外，
比較付出會比好大壓力另一方。。。

係唔係 井水果個道理？

井水點解會 冬暖夏涼？

凍的時候飲，感覺好溫暖。
熱的時候飲，感覺好冰涼。
anyway

同佢講 ：
不如比個機會大家？
我唔會介意過錯，但唔想大家錯過。

點解巨蟹咁討厭 個口話愛人 個人不停走去溝女
好撚垃圾啊屌

係 直接屌柒佢

依個應該唔關星座事...係佢個人問

所認識的巨蟹男/女通常本身應該係好專一

岩牙，直接屌柒佢。支持

係所有人眼中佢都係好撚專一 我都係偷偷發現

咁真係要考慮清楚, 做個決定呀
絲打加油 !!

又未拍拖仲乜9唔比人溝女同選擇

又未拍拖

咁快要人專一，你地真係唔熟巨蟹

唔係唔熟呀
不過我唔想自爆咁多

咁唔好亂和應人

一直畀啲女仔當係男閨蜜## 識唔到真心可以一齊嘅女仔

隔住個mon 笑咗

拍撚左五年啦
唔知頭唔知路衝出黎？

到底邊隻字話你知未拍拖？

如果正常人可以從你呢句野知道你拍緊拖，真係厲害，錯又唔認，我巨蟹都唔撚要一個唔認錯的女朋友，收皮啦，賴9我地唔專一，諗下自己有冇性格問題

中文又唔清楚，拍撚左五年仲on99咁，呻乜9，檢討下自己，點解令一個人人都話佢專一的星座頂唔順出去溝女，從你呢兩句，已經知道你條仔出去溝女咩原因

Cancer really can't deal with libra?
(I am libra)

我都已經無理佢

真心覆返你先
我認識ge巨蟹座本身都好顧家 好重責任感 好專一 好細心(同時亦非常敏感, 好容易有內心小劇場, 但未必會講出口)

如果發現男朋友唔夠專一
我諗或者未必關星座事lu
有可能有d嘢係佢期望的, 佢認為得唔到
亦可能係佢本人性格問題
要靠自己分析 / 感覺佢係邊1種情況啊

就係唔識點確認

春田田，我發現好好咁傳遞心意真係好難，你覺得點樣做先做到？

........
（腳咚）“你喜歡巨乳，但我有巨根可以嗎”

控制自己情緒，觀察反應，完。
（ps 試探中唔好打擊佢，通常得一個結果）

水瓶女同巨蟹仔夾唔夾？

未試過，我之前都天蠍摩蠍

因為我自己身邊冇咩巨蟹朋友 都唔知佢地性格係點

我覺得星座只可以參考，始終每個人的經歷和周邊影響性格大D。

我自己鐘意緊個水瓶女，不過水瓶有時會突然間唔理巨蟹，容易令到佢冇安全感

hi

水瓶座係會忽冷忽熱 我就係咁點先比到安全感佢啊咁？

理解能力有問題
垃圾又唔撚認咪就係巨蟹囉
巨蟹雙重標準都係係人都知
從兩句野判斷一個人 你真係好撚叻

絲打 你好理智佢好細心顧家
但鐘意溝女同偷食又兩回事
識幾隻蟹都好鐘意同人曖眛
琴日屌完我條仔 佢都話貪玩 但都玩左幾次

正常人都睇唔到我未拍拖
樓豬好醒

絲打 辛苦哂你了
你真係要好好諗清楚
如果1個人本質係咁，其實好難改變到...

唔識講 我感覺到佢好錫我 身邊人都覺得我好幸福
我自己覺得間唔時有一次 可能係寂莫掛
我知佢有改 但改得好慢好慢
琴日真係好嬲 但講清楚又無事
可能就係因為佢比粒糖我就會心軟所以佢成日得寸進尺

依d位真係要firm d
如果佢覺得做錯咗無後果(唔關星座事), 咁佢會更加唔驚
btw, 仲有時間
絲打你慢慢考慮清楚吧
加油

多謝絲打

有無結咗婚既巨蟹男 有咩會令你想同另一半行去人生下一個階段

你地其實有冇男子氣概既一面？
好垃圾

水瓶女好隨心好需要私人空間㗎，周不時放底咗電話掛住做自己野，但如果佢識返轉頭搵你已經係好大嘅安全感

男朋友巨蟹反而成日消失又忽冷忽熱，未遇過仲失控過自己嘅人

水瓶有咩特質吸引到你？點樣可以令巨蟹仔鐘意自己多啲？

我都學緊已經報晒備開晒朋友名

我同緊一個巨蟹仔曖昧 唔知結果會點

過來人覺得打持久戰，咩都主動，逼逼吓就成事

LM
利申蟹仔

加油

對巨蟹係敬而遠之

巨蟹最垃圾既點唔係被動 係放唔低ex 呢樣真係好討厭

點解嘅

因為巨蟹永世都放唔低ex

更垃圾嘅會唔會係
放得低個ex 但係驚我會似佢個ex呢

心諗佢點傷你關我撚事咩

呢個我暫時未知

同埋呢 巨蟹同得你flirt 唔會剩係同你一個flirt 因為巨蟹座本身就係好鐘意flirt人既星座 佢哋係好易精神出軌 even拍咗拖之後

完全係我⋯

睇嚟你已經沉沉哋船 咁祝你好運 哈哈

佢吸引我既地方係講野好有智慧，同埋佢會提我有啲要改要注意，佢好感性，我有時同佢whatsapp如果feel到佢get錯會即刻講返!不過你講得啱呀，有時候佢一放低手機就好耐先覆我，有時候我地朝早傾完一陣，下就先覆最後個句，不過因為呢棑周圍斬人，所以我有時會定時定候問佢返左屋企未！
我覺得每個巨蟹都有一個類似G點既位，當你做到，我地會非常開心，例如我自己幾個月之前講過自己生日幾時，呢個水瓶第一個講生日快樂，就令我超感動！

(紅巴)同水瓶女拍緊

困難喺我好鐘意計劃，佢比較隨性。有時我會計劃吓一齊既日子點安排。反而主要係佢忙同佢屋企令到我地見得冇咁密同free。
關係上我好痴佢，學緊令自己忙啲。
溝通上要忍吓唔好chur唔好衝口而出。
Otherwise冇乜問題

中曬，不過我同佢仲係朋友

求教，點樣可以同蟹仔進一步

早幾日約出嚟食咗餐飯，佢係咁勁近望我，我全程都好怕醜然後又送我搭車

佢有暗示過我符合佢擇偶條件，但一直停留喺互相flirt下嘅狀態有keep住wts，不過係我講一句佢覆一句，我講5-6句，佢又會逐句覆返5-6句，但我唔講嘢佢就唔會講嘢

利申: 蟹女，一直想搵蟹仔

係唔係感動到就會愛呢
不過聽落ching你都幾積極，我嗰個太佛系同小朋友喇

你有冇講番佢聽 佢符合你擇偶條件。。

我唔係好積極，我而家同佢係一個禮拜兩三日全日有對答，其他時間都俾返私人空間，因為我地係教會六日又會見，所以我都唔會whatsapp太多！你話會唔會感動到愛，我自己覺得要慢慢累積囉，唔會一下子就愛，我之前都仲未被佢吸引到，但慢慢觀察佢，一點點累積小確幸，到而家我慢慢追佢，我可以確定我係愛佢，有時候自己出去發夢，都想知佢有冇出去，擔心佢

巨蟹係好鐘意flirt嚟flirt去

我同佢仲有排，始終一開始我地之間有誤會，但最近我地大和解左，慢慢一步步走向近一起，我都唔敢chur，比多啲空間佢，不過佢大過我，都唔知佢會唔會接受弟弟

我以為係一齊咗添！

佢暗示明唔明顯，怕妳會錯意

未啊，不過急唔來

你地情況都幾樂觀吖！

其實我個巨蟹都算係咁㗎喇，因為驚我冇安全感所以一齊咗先慢慢嚟

我唔敢講樂觀，因為佢熱個陣就秒回同有心機覆，冷個陣就嗯嗯咁

但至少都規律咁有傾住吖，水瓶唔鐘意一早冇心機睬你嚕

絲打，可唔可以講下你地平時相處，我自己巨蟹會成日想揾佢，但我會忍住，不過近排情況咁我成日擔心佢，搞到我成日都胡思亂想

有講過佢係我夢想嘅類型

例如佢講過理想對象條件只要細心，孝順，有同理心就得
之後同佢分享唔同嘅生活事時，
佢會覆話「你好乖好孝順，好欣賞你」
「你好細心」
「你好有同理心」

咁算唔算？
定只係純欣賞，別無他意

好閃。

咁你想進一步即係點？

想做佢女朋友

又冇事啦 因為誤會 但都係好冷淡

巨蟹正仆街
利申：天蠍

講下你個故仔

喂，有人想放閃彈
單身狗也是狗，請不要欺負動物
（講笑

我覺得慢慢升溫已經可以。。

一向都係

點解呀我現實中一個天蠍都識唔到

每日都早晨早抖，講吓自己做緊咩做咗咩會做咩，放低電話前會講聲，講吓自己野又會傾落去咁囉！
以前我都唔報備㗎，不過都習慣咗佢報我又報，你試吓講定自己去邊做咩，又問返佢，久而久之佢應該都會慣咗！

我都唔知 佢好冷淡到 覺得唔同左 我仲應唔應該繼續咁主動 懷疑人生

追水瓶好似追緊同自己相反人格既人咁

不過真心覺得佢wts忽冷忽熱
搵到個地方問佢可唔可以陪我去，佢隔咗成日先覆，話忙，遲啲先啦
我知佢工作真係忙嘅，但判斷唔到係咪嫌我煩

唔好意思水瓶仲要寧舍飄忽
以為捉到路
轉個頭又另一回事

巨蟹座係咪唔識拒絕人地無理既要求？

巨蟹被人拒絕咗要幾耐先行得返岀嚟？定繼續係其他人面前扮到嘻嘻哈哈

如果係佢鍾意既人，幾無理都盡力做，不過多數唔拒絕！

兩樣都會一起有，幾耐先行得返出來好難講，但我地會扮冇野

sad but true

好似好鍾意人黎佢屋企住咁

巨蟹仔仔係咪好小器
好似成日小小野就嬲 但對方又唔知佢嬲左
麻撚煩 成日要捉心理咁

情緒化姐
其實好快無事

成日有心事就屈埋自己咁 係咪想人主動關心佢

都係

關心

點解依加乜尻野都你問我答

一世都唔會行返出嚟 唔想再受傷
利申：典型蟹仔

唔算小器，嬲得都幾大鑊，因為唔中意嬲人。

蟹絲

有冇絲答到我，霸氣即係點？
之前天蠍魔蠍女都同我講中意好霸氣的男仔。。。
係唔係好主動的孩子氣？

有主見？

有無試過太中意一個人既感受
明明已經拍左拖 佢都做左好多野比安全感我
Eg ig公開左我 唔會同女仔單獨出街 帶我見哂佢啲朋友
但我都仲係患得患失究竟發生咩事
佢講一句都可以令我記一日 例如佢話想我sweet啲我就真係係咁搵方法sweet d同埋勁擔心佢會因為咁樣中意少左我
呀呀呀呀我真係就黎癲啦！！！
利 蟹絲同蠍男拍拖
痛苦並快樂著

其實真係好簡單
唔係叫你chur佢,關心下佢既情緒已經好好

咁你做完啲sweet野佢收唔收貨？
收貨就得 對蠍cool得太緊會嚇走佢

利申 蠍女 ex蟹男 憎到佢仆街

畀啲例子你 例如可以送下啲小零食再加張紙仔畀佢 同埋唔開心果陣關心下佢咁樣lo

果陣ex對我咁做果陣 真係心動咗

ex係蟹 我白羊仔 散左2-3年以為忘記左 近日又諗番起 點解會咁

唔識做sweet野
驚佢嫌我
同埋蠍喎係好中意痴身咩
點解憎蟹男呀蠍同蟹理應天造地設喎

個人無話題點算

唔講野

做咩

內向post同呢度都見到你
我都係蟹

蟹仔你好 來相依為命吧

蟹仔，你好

做咩喊哂口

係咁？其他人點睇霸氣。。。放落蟹仔到好似無咩可能

我為我的前途擔憂，讀的科無人性又無異性

攬攬

返97推po未

行行出狀元呀 異性隨緣啦 會有的

去左邊

呢度

做咩咁sad

兩隻蟹仔

講咩好

你想講咩都得

有冇詳情

蟹仔喺度同大家say個hi

20 A0 巨蟹巴留明
怕羞同唔識講野真係死症

絲打，有啲難度復合，你一開始分又不清楚自己到底因為咩想分，佢拒絕應該怕你再一次係咁

巨蟹巴報到～

唔明分開冷靜有咩意義

同你調轉 蠍絲同蟹仔拍拖
同你心理狀態一樣

我都同過蠍絲拍拖
一開始係好夾,之後不了

太中意另一半都煩

A0蟹仔
最近對象有開始有啲冷淡 個人開始亂諗野好辛苦

蟹同蠍聽講係最夾架~ [normal]
都係愛得好深果type

利申：蟹巴

國難當前仲咁無腦信星座，唔怪得比警犬打足幾個月先識私了

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

鍾意咗蟹仔，攬過錫過拖過，想確認關係時蟹仔就已讀不回。據我所知佢咁多年黎都係單身。有冇意思都係一句，點解蟹仔一直唔回覆？蟹仔已深潛一星期

最近mid term深潛左

已讀不回有兩個壞打算。首先，佢可能對你冇興趣！第二，可能佢冇信心怕被人玩，不過我唔知佢之前點，搞到佢而家好保護自己，怕被人撚，以我自己為例，之前被人撚過之後，就好被動，好怕被人撚！因為我哋非常冇安全感，所以好容易諗歪咗，覺得段感情冇機會可以一齊，就冇比答案你！不過佢唔回覆可能唔想hurt你，或者如果你想等既話，可以繼續傾計，睇吓佢係咪好似我上面咁講！最後，可能佢自己心入面都住咗一個人

又推得返蟹真係垃圾嚟 一個post都推唔郁

之前midterm

我要真．文宣!!!!

我已經好努力咁比信心佢，但係佢都係未有回覆，send得多又怕佢覺得chur，一句都唔send又驚仲衰，聽聞話蟹仔唔冷得... 我應該繼續搵定唔搵好？

繼續揾，不過唔使太密

如果一日搵一次，算唔算密？
講咩先有機會引到佢回？

有事先搵佢，無端端搵佢會太chur ，比佢自己思考下，你忍唔住嘅話就攤牌離場！唔會有咩特別引到佢回，可能有時比少少signal佢就算，比佢自己思考下點處理段關係

Thanks

其實巨蟹知唔知道，已讀不回比直接拒絕更傷害人？

但你自己本身依家有冇女

冇

我個巨蟹男友 同我一齊左一年 仲有同ex聯絡 我最近先知 仲未踢爆佢 但我忍住好辛苦

真咩我男朋友係蟹仔
成日覺得佢好似對我唔太上心
搞到我成日自己一個嘅時候亂諗野
利申:射手女

係
我情況好你少少,
但我唔鐘意咁
我都想佢有時主動下

追我嘅時候chur
追到我嘅時候就好似淡哂咁

我都好想佢chur我

佢第幾次？
我O1就係犯喱個錯，chur親女友，宜家改左心態so far so good

蟹蟹留名

想問巨蟹男係咪唔係太識哄女仔？同比較計算？要講到話明點點點先做？

我隻蟹仔真係唔係好識用甜言蜜語哄人，把口唔叻，但佢會好關心我。我就唔覺佢斤斤計較，反而有時佢心情唔好時（聽聞蟹蟹大多係情緒化嘅），佢嘅諗法係非常自我中心，會放埋你一二邊，當你唔存在，直至佢自閉完為止。

完全同意，

巨蟹仔好溫柔又細心又會照顧人

屌講中晒

我鍾意果隻蟹都直接消失咗，關係係佢主動攬完我，錫埋，但我一表白佢消失咗

打緊杖

有啲人好驚commit一段感情 特別試過之前嘅失敗
我都試過咁 但最後都同咗個女仔一齊咗

我苦纏佢，努力想比安全感佢，結果佢終於覆我時，比佢拒絕咗

做到啲野表現自己，不過唔使太做作，以平常心繼續同佢傾計，耐啲就會吸引到，教你太多都多餘

巨蟹女係到

認定咗你就一有機會會製造獨處既時間
唔介意俾全世界知佢追緊你
一嚟就chur住約你 打鐵趁熱 要你生活突然充滿住佢

上升天秤 太陽巨蟹 月亮白羊
有時怕醜有是好衝動
有

好中

一齊咗之後佢反而會慢慢黎 培養雙方感情
想同你一齊做你鍾意做既野 好遷就你 俾你好大安全感
仲會介紹你俾佢屋企人朋友識
好似煲湯咁 初頭用猛火煲 滾起咗之後會較中慢火熱住佢 keep住微滾但唔會瀉

巨蟹女

又中，真係好激，一開始好chur

如果我對佢好，佢又對返我特別溫柔，但會唔會其實有機會只係佢唔識點拒絕我。

91蟹lm
A6

鐘意左個雙子座女仔，但蟹仔太悶，俾唔到新鮮感佢

有無人教下，激嬲左典型蟹仔可以點氹返佢？
而家得我單機搵佢，我唔知應該每日都搵下佢氹返佢好，定靜一排先搵

利申:朋友以上 戀人未滿

有冇件事detail

我send左幾日sms俾佢，佢unblock返我，unblock嗰日有講幾句，但之後兩日搵佢又唔覆....係我衰，我用唔好聽嘅說話鬧佢囉
我應唔應該問清楚佢係咪仲嬲緊我，但我又驚男人怕人煩......

我無問清楚佢平安夜post嗰個女仔係邊個，就話佢一路都呃我話佢無女朋友，之後鬧佢賤男.....
跟住佢先話嗰個係佢best frd，我講多句之後就block 左我
而其實佢可能唔知道，我咁嘅反應係因為呷醋，唔想無左佢先咁樣....
好忐忑...不過可能佢根本唔當我係乜，鐘意就搵，唔鐘意就唔理我

佢幾似我，不過unblock返就代表有機會啦，慢慢同佢解釋清楚

師兄，請問個似點係...??
唔煩得？唔鐘意俾人誤會？

佢係活躍連仔，好驚佢睇到